怪唔之得定唔怪之得？

怪唔之得
唔怪得之

屌你，仲有
怪唔得之
唔怪之得

仲想入黎問你topic兩個有咩分別

屌打錯咗 真係好混亂
自膠

屌 比你fake咗 以為自己打錯咗

冇計仲可以點投票

唔怪之得

得怪之唔

怪唔之得
唔怪之得
唔怪得之
怪唔得之

媽呀，打完出來之後我對個「怪」字好陌生

怪唔一定係配之得，未聽過怪唔得之。但係唔怪就配得之定配之得都得。所

屌柒咗

你收皮啦 四個我都聽過，我最常講嘅係唔怪之得

我係講 唔怪得知

好似係全部都得

之唔怪得

都係四個都聽過

唔怪得之

留意下樓主個topic同內文啦 真係打錯